[README]

<RASPBERRY>
- clone file videotron ke direktori home/pi, dengan command git clone (kontak tim IT, mas Aan untuk alamat repo)
- ubah alamat IP dari raspberry ke alamat IP Statis
- buat file dengan nama host.txt , lalu isi dengan alamat IP dari raspberry
- check crontab dari raspberry untuk program api.py dan  VideoTron.py

<GUI>
- di file config.conf tambahkan section section parent dengan nama [Ads] dan child dengan nama host
- isi host dengan http://alamatIP:5003 contohnya http://172.20.200.54:5003

<PeopleCounter>
- di file config.conf tambahkan section section parent dengan nama [Ads] dan child dengan nama host
- isi host dengan http://alamatIP:5003 contohnya http://172.20.200.54:5003